有冇滑板黃店推介

最近想買返塊花式板練下trick，唔想中伏買到玩具或者淘寶貨，但之前聽好多人講HKIT同滑板城性價比偏低，想問吓有冇性價比高嘅黃店推介

8five2

九龍滑板

Evergreen

買呢d都要黃店 黃店加兩舊

藍店有冇得減四舊，ching 比間嚟

藍店平四舊都唔會買

Hkit/8five2
唔差個幾舊啦